## Thread manager

### Условие
В этой задаче нужно реализовать интерфейс для класса `ThreadManager`, который позволяет стартовать и останавливать
потоки и запускать задачи в определенном потоке. Нужно реализовать следующие методы:

* `start_thread` - запустить поток и вернуть объект `threading.Thread`, его представляющий. Поток должен запуститься и
ждать, пока к нему придет задача на исполнение. У потока должна быть некоторая очередь задач, которые ему
нужно исполнить. Если очередь непуста, то он должен доставать функцию из очереди, исполнять ее и сохранять результат
либо выброшенное функцией исключение.

* `call_in_thread` - принимает идентификатор потока `thread_id` (тот, что возвращается в `Thread.ident`), функцию
`func` и значения ее аргументов `*args` и `**kwargs`. Нужно запустить эту функцию с переданными аргументами в потоке,
идентифицируемом `thread_id`. Если он уже что-то исполняет, то нужно положить функцию и аргументы в очередь задач для
этого потока, чтобы он начал ее исполнять, когда закончить все предыдущие. Дожидаться, пока функция выполнится, в
`call_in_thread`, не нужно.

* `stop_thread` - останавливает поток, заданный `thread_id` и возвращает список результатов всех функций, которые он
исполнил (результат или исключение для каждой функции). Нужно дождаться исполнения всех функций, которые были переданы
в этот поток раньше.

* также этот класс должно быть можно использовать как менеджер контекст, чтобы он останавливал при выходе из контекста
все потоки, на которые не позвали `stop_thread`.

### Пример

Запустить сервер можно вот такой командой

```python
In [1]: from thread_manager import ThreadManager

In [2]: manager = ThreadManager()

In [3]: manager = manager.__enter__()

In [4]: first_thread = manager.start_thread()

In [5]: first_thread.is_alive()
Out[5]: True

In [6]: manager.call_in_thread(first_thread.ident, lambda x: x + 2, 5)

In [7]: manager.call_in_thread(first_thread.ident, lambda x: x['a'], {'b': 1})

In [8]: manager.stop_thread(first_thread.ident)
Out[8]: [7, KeyError('a')]

In [9]: manager.start_thread()
Out[9]: <Thread(Thread-400, started 140253014681344)>

In [10]: manager.__exit__(None, None, None)
```

### Пример запуска тестов
Запускаются тесты из файла ```test_public.py```.
```bash
(venv) kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/tasks/thread_manager$ pytest test_public.py
```
